屌。。比家姐個男朋友撞破我同女朋友

岩岩見到三上就好想狠狠射一發

之後拿拿聲搵女朋友

開左之前拍既片 同埋三上片一齊打飛機

就係射個陣

家姐個男朋友上左黎 佢知我係房就入左黎叫我 之後見到我同我女朋友 赤裸裸

點算好 佢依家係廳同我家姐講緊野

嗯...

This

已閱

Gay佬j三上

用左手打飛機無罪架...
同家姐傾買個飛機杯俾你

屌 我睇女朋友同我拍既片呀

應唔應該自首？